Здравствуйте

Сорри, делал все в последний момент ;)

Используемые компоненты:
```
    laravel/laravel         - фреймворк, для организации структуры приложения, готовыми оббертакми для работы с очередями, почтой, запросом, валидацией и т.д.
    league/url              - компонент для работы с url адресами
    jonnyw/php-phantomjs    - для выполнения js на распаршенной страницы, чтобы получить правильный дом
```

Установка и запуск:

    vagrant up                                  # поднимаем вагрант
    vagrant ssh                                 # подключаемся
    cd /var/www                                 # рабочая директория
    sudo composer self-update                   # надо обновить компосер, а то зависимости могут поставиться не верно 
    composer install                            # устанавливаем зависимости (там есть 1 большая зависимость в ~40мб, позже будет описано для чего
    php artisan migrate                         # миргация бд
    php artisan queue:listen --timeout=0        # начинаем слушать очереди

    Теперь сайт доступ в браузере по адресу `http://192.168.33.10`

Логика работы:
    Пользователь вводит на сайте url сайта, email адрес и кликает генерация.
    Задание становится в очередь
    Когда воркер получает очередь, загружает информацию о сайте который нужно распарсить
    Загружается главная страница сайта
    Сначала страница загружается через phantomjs. Он выполняет на странице весь js и отдает страницу с реальным контентом, как пользователь видит в браузере
    (то есть сайты генерированные на js должны парситься). Но эта штука для некторых сайтов по неизвестным причинам падает,
    поэтому если она не загрузалиа страницу - страница грузится курлом.
    Проверяется content-type, код ответа и парсятся другие страницы... далее думаю понятно, что они все делают тоже в цикле, пока соответсвтует условию
    После этого генерируется xml файл и отправляется пользователю сообщение на email адрес с файлом в качестве вложения.


Структура приложения
```
    config/
        sitemap.php     -   Конфигурация, макс. уровень вложенности и т.д.
    app/
        Modules/
            Sitemap/
                Commands/
                    RunSitemapGeneratorCommand  - Команда, выполняющая ворером
                Http/
                    Controllers/
                        DefaultController       - Контроллер приложения
                    Requests/
                        MapGeneratorRequest     - Запрос на генереаицю (валидация данных)
                    routes                      - Рутинги модуля
                Models/                         - Модели
                Providers/
                    SitemapServiceProvider      - Поставщик услуг, загружается при инициализации приложения (bootstrap file)
                Resources/                      - вьюхи
                Services/
                    Generator                   - Сервис генерации xml файла
                    SiteAnalyzer/
                       Loader                   - Загрузчик страниц
                       SiteAnalyzer             - Анализатор сайта
                       UrlCollection            - Коллекция данных
                       UrlItem                  - Елемент url
```                       